[統計］大家對二手衫褲鞋既接受程度有幾高

Tee 底衫 襪 底褲 相信大家應該都唔會接受到

咁
外套 ？
衛衣
褲？
鞋？

我自己外套/衛衣唔太殘拎去洗下都可以既
鞋就不了，褲就未買過2手

最後

見過有傻西賣2手mmj 襪

痴撚線

其實你太廢
大把人去美g 買衫又死人又生癬又驚上手有性病

唔少傻鳩放著過既底褲賣啦 carousell

男人

美華氏個d我好撚驚係遺物 帶埋d咩返屋企

平時著開vintage衫，講梗係40至60年代嗰啲。
唔會諗有冇死過人。

Btw vintage衫都唔一定係二手，有啲係dead stock

有d可能真係死過人 比d屋企人執黎放或者dum既時候比班古著友執到都唔奇

二手內衣褲

除左鞋底褲襪我全部接受

老實講我唔係咁接受到
不過都要睇係邊個着過
如果係朋友/親戚比 睇落唔殘舊我ok
陌生人就唔得了

想入二手U記
有冇人放

如果唔係上緊連登，我以為返咗去清朝

你著用真皮製既衫褲鞋都係由殺死左動物製成

二手其實冇問題 係驚唔知來源同點處理過呢下啫
窮撚人家細個著表兄弟姊妹傳黎傳去啲衫 大個到而家都仲keep住著阿姨們啲衫

鞋唔得，其他ok

有時呢d野唔到你唔信

好耐唔買真皮野著了

買開二手衫
除左內衣底褲都接受到

睇邊個啦，同家姐不嬲都撈亂著

呢個諗法幾得意
說服緊自己下次行入古著店冇咁驚

勁鍾意二手牛仔褲
上一手著到D色好靚, 牛仔褲本身又唔怕殘